見到啲女上黎開post叫下春就引晒成班狗公出黎就覺得好撚嘔心

屌你老味成班狗公又留TG又扮撚晒野咁係到安慰人

你都一齊叫春啦